最近好幾個肥閪出事-已婚肥仔呃姊妹花

身材肥胖的已婚碼頭散工，涉訛稱自己為單身室內設計師，與24歲女網友拍拖後，兩個月內涉以各借口向女友及其胞姊騙取逾360萬元。散工早前經審訊後被裁定5項欺詐罪成，今被判囚3年半。辯方更為爭議一隻價值4.2萬元的勞力士手表是否屬被騙財物而傳召被告妻子出庭，最後法官裁定應歸還事主。

法官判刑時指，被告朱德暉（35歲）過去有7次與不誠實有關的案底，卻未嘗被判監，觀其行為顯示被告從未珍惜法庭給予改過的機會。法官指斥被告貪心、自私及不負責任，完全不顧其行為會對兩姊妹造成多大傷害，他與首名證人發展成情侶，明顯只為博取信任，目的是騙財。法官指被告並非初犯，沒輕判理由，考慮案情及作案手法，決定判被告3年半監。
被告妻子今供稱，爭議的手表是她與被告於2014年11月15日購買，她並於當日下午將手表照片上載網上與家人分享。她指間中會戴上該表，但多存放於家姑處，惟盤問時她承認警方是在被告身上檢取該隻勞力士手表，並稱指被告有時也會戴該隻表。
法官認為被告妻口供矛盾，而且被告警誡下承認該手表是他以騙款購買，故裁定應將表歸還事主。經點算後，兩事主可取回現金財物逾232萬元。
控方本欲就兩事主損失逾130萬申請賠償令，惟法官認為被告無業，以其經濟情況，賠償令對兩事主而言並無價值，最終控方撤回申請。

樓主系肥閪

唔好老屈

呢個高手嚟，有多個同類案底，但從未坐過監。要怪就怪啲女連肥撚都含。

有冇咁搶手呀肥仔

啲女又係死戇鳩 唔死都冇用

呢類感情騙子其實好難定罪，借錢嘅嘢你情我願，冇人攞支搶迫你借，唔係話佢啱，但係呢d人你真係吹佢唔脹，係等個天收佢

市場上有好多女自以為聰明，諗住揀條肥撚，唔怕佢偷食兼易控制。而家老千遇著老千。活該。

呢個係公認

樓主騙財騙色
我就系其中一個受害者

唔怪之得Timothy咁有機